"Ik belde na hem--Esmeralda Howard."
"Is hij één van de Howards Suffolk?"
vroeg Norman, vermeerderd met rente.
"De Howards waarvan?"
vroeg ze.
"Ik heb nog nooit gehoord van de plaats.
Ik zal hem vragen."
Er was een pauze, toen zei ze: "Wat was dat andere naam op de kaart?"
"Norman?"
zei hij.
"Nee, Heere."
"Dat is geen naam," legde hij; "dat is een titel.
Ik belde lord omdat mijn vader was in de adelstand verheven; maar weet je dat allemaal."
"Nee, ik weet niet," zei ze.
"We hebben helemaal geen lords in het kamp.
We've got a man who's a--baronet--ja, dat is het; maar we don't call hem lord; de jongens hem belt Smifkens.
Ik denk niet dat het zijn echte naam, maar nauwelijks iemand voorbij zijn juiste naam in het kamp, vooral als het een grand.
Ze niet als grand namen.
Ik durf te zeggen dat deze bel je naar iets anders."
Hij lachte.
